今日講左個笑話比個女仔聽 佢笑得好開心

佢叫我加油 我影左兜麵比佢
同佢講加左辣油🤣🤣🍜
佢即刻笑到呆左 勁可愛😍😍

好凍，頭先瞓唔着嗰陣時諗起你，發夢又諗起你，冇同你傾偈三分鐘，每秒都有諗起你，我真係未試過咁鍾意一個人，我份人好容易放棄的，但係今次一啲放棄嘅心都冇

可能咁樣講好on9，但係，呢個係我而家嘅諗法，我好想比幸福你。

？？？

做乜9...

樓豬諗多咗

Jia le la you

???

Jiuming

笑到呆左

ig 都玩fun son

佢笑到呆左

唔好意思 你係一個好人

唔好意思，唔係幾明？

加油

ni xi mi zhong guo ren lai jia？

Fun咩，唔明你講乜

Sorry?

係好笑嘅

極高質

痴撚線精神病患者...

又推舊帖

最近玩左兩次都有人受

你咩意思？